[1Q題] 咩人最臭 3頁內估中過100蚊落你户口

求秒

每人只限估一次 最快答中嘅先有

利狗

錯

支那人

要答咩人 加解釋

RichBrian

雙飛人

點解？

加拿大

屎勞人

咩人
因為題目已講

錯，冇一種人叫屎勞人

把口最賤最臭

茜芹人？

西人

中咗都唔算數

Good try

木鹿大王

留名睇低質答案

Wrong🚬

你媽的頭像皮球